記得多留意身邊嘅另一半

唔好令愛變成習慣 問題越積越多 到你發現佢唔愛你嘅時候 即使你想改 但做所有野都已經太遲

咩事咁感慨

一直都以為兩個人相處單純係互相忍讓就解決晒所有問題 諗唔到女朋友一直忍到壓力爆煲
我知道要分手果刻都唔識關心佢
淨係諗住講一堆自以為感人嘅說話留住佢
lur晒地又喊又求 而無理過佢心仲煩過我
望返轉頭先發現自己一直誤解咗愛情
自私自利以為自己係愛緊佢
其實我愛嘅只係自己
到想再愛佢 都已經無機會

有咩事令到佢咁大壓力呀？

學業 工作 佢家庭 我家庭 大壓力環境維持咗幾個月 我都察覺唔到 仲以為好少事

有時都無諗過工作會影響勁大家關係咁深

愛真係唔好用口講就算 真正嘅互相扶持先係愛 再難嘅事都可以解決到

過一排你會發現佢同左個有錢仔起埋一齊

你諗果d通通都無關係 最有關係係個錢字